[Tg] 放低tg就會有人搵 ? (5)

開定先
id: nomotherfucker

tung_bbbb

98巴考完dse

@wz516

最近啲事一波未平一波又起 點解好似呻勁都放唔低 求救

94巴打
有無巴絲打搵我傾下計
咩都傾得，做樹窿又得

94死肥婆絲打，平時鍾意睇漫畫

simplykei

好有心事想舒發
@CHuunG

94巴 歡迎吹水

99巴 sorry之前有d野做所以潛咗水
但係依加上返水
啱啱考完dse冇嘢做
所以上黎想識個朋友咁
我個人內向d 唔係好識點開話題
希望巴絲打可以主動d搵我吹水
我興趣就係 睇波(足球) 打機(PS4) 睇下動漫咁 kpop就apink
如果你地有咩想分享 我都會照聽

96巴 咩都傾得

95巴
識少少日文
長期扮工
吹乜都可能
見到一定回

96 巴 wyyy019
可以問下我健身問題
大家討論下 互相學習

95巴打
平時中意四圍行下同搵野食 放假會攞住部手機四圍影
有興趣既可以交流下
都會睇下漫畫 玩運動同行山
希望會有絲打搵啦
招人長傾同做下我樹窿........同想擴闊下圈子

94巴

搵我傾咩做咩都得

98巴完dse

99年巴打 考完dse 趁依家勁得閒想識新朋友
大家差唔多年齡就吹下水啦

95巴 鍾意唔靚仔嘅巴打入嚟

以前promoter boy（唔靚仔）
而家xx
將來fireman

真心識多啲朋友
Hehe請勿打擾

啱傾就傾啦
咩都傾，心事，閒聊，真心交朋友，溝通技巧分享
美容化妝，做運動健身操大隻

一定回，返工可能不能秒回

96正氣毒丁巴打, 身邊極少女性朋友 想死

22歲巴 中意游水 漫畫 彈結他 貓奴
巴絲都可以搵我吹下水架

94年巴 吹乜都得
結他JJ

97巴 放假好悶搵水吹
性格易相處 隨便傾
想搵個十月頭生日既妳

Yuenhin1001

4都未完就有5

我係巴打 20歲 咩都傾得
前提係唔好嫌我太多問題 thx

89巴
鐘意健身
隨便搵

18歲巴 唔靚仔
傾咩都得 隨便搵我

等緊2:45睇歐聯決賽 好悶

歡迎R吹 20歲 巴打

98 巴
有冇人可以理下我

aw_comepls

92巴，想搵單身女士
唔想同有仔既女傾偈，覺得有罪惡感

想沉船，靚絲打入

98巴 182籃球撚

近期心事重重

youngsavage

98 A0 秒回巴
傾乜都得

97巴 好悶 一齊吹下水 唔係唔搵呀
@oopp321

95 巴 電影 動漫

94巴
鐘意動畫漫畫打機講廢話睇電影踢波游水
男女不拘 做緊後期製作
唔會唔回 除非你淨表情符號off topic

92巴 純傾計

24巴，籃球撚，高瘦身材
扮工中，有冇人吹下水

22歲巴打 拍過一次3年既長拖 而家想搵返個可以發展既對象 我都算專一 體貼既
中意運動、音樂同日本野 貓奴黎

同我一齊傾下計先啦~

91 巴
埋黎贈你兩句

美極ready

92巴

想揾人傾下心事，乜都傾一餐，我會秒回
唱歌，吹水乜都得

呢排邀開人入lol群
而家想識返1，2個傾計既
最好係絲

92巴打
發放正能量

91巴 沒自信的7頭

97
唔識搵話題但都好樂意一齊吹水

紅巴

97絲 想認真揾翻個對象

93毒巴
無聊冇野做吹下水
巴絲? 是但啦
傾計啫

97巴 中上樣

hello
一名 95巴
細細粒
平時鐘意 游水，行山，跑步
想識多啲唔同興趣嘅朋友～
.
.
.
想知，再講！
click -->
Thx ~

我諗c打你 好快要轉名
肯定好多厹add

未免太有自信喎

add左d巴打傾計個個hea覆
又話唔介意巴定絲

同我名一樣 唔講咁多

中上男神

中上男神夠中上啦 我同佢差唔多姐

唔小心斜撚咗字體

96巴 想搵人長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾

94 正常女仔 肥底 做運動

94巴 想搵人傾下計
希望搵到人長傾 巴絲都無所謂
可以做樹窿 任你哋呻

1999

巴，好得閒但太懶唔秒回
id: okradio

中上男神都唔識？

狗養大名
唔識

Tg: WaiLeung1020

唔秒回 宅男

93巴 游水、跑步、動漫、打機、倉鼠都可以搵我吹，宅男唔多識講野 ，大多時間秒回 太得閒。唔介意就加我啦

唔識話人1999
唔撚識google嘅

@kandayeung

特技係負負得正

97巴 成日做柒野
依架做左件勁柒嘅 想樹窿

你唔係信呀

95 巴
歡迎吹水

95 絲 白羊座

87 巴
返緊工, 生活好苦悶, 一齊吹下水

21歲單身巴 歡迎絲打

巴打找絲打

留多次ok?

岩傾互yo 搵正能量

90後sporty男，絲打得閒吹兩咀！
@Better1992

出現了

一個九四年讀Design的貓奴巴

93男，鍾意飲飲食食，睇劇睇戲，無聊吹水又得，認真做樹窿都得

80後叔叔，工作了

無聊

95巴 翻緊銀行 放星期六日 多數都出街做運動 近排學緊結他
主要都係搵下人傾計咁啦 ✋🏼

@franchan

補充下 想識都是80後 90-92的絲了

94絲 主要想討論關於健身嘅嘢 學習學習
另外傾下領養貓仔都得

@hanimomo
94巴
巴絲都照殺呀

93 巴 好想傾感情野

tg id: imtrashj

@AthleticsBilbao
搵人同我吹下水

我都唔知想傾咩

利申 唔係痴漢

Dennn92
傾電影

98巴 啱啱考完dse
鐘意運動 傾計

專治失戀、純性愛

推下先
想識多啲音樂巴絲交流下作曲
傾閒計心事都得架

96巴，仲童顏過童顏巴，hd 完左等緊大學offer 好得閒，宜家搵緊part time
崇日，好中意聽歌，中日韓都會聽
黎緊七月頭去大坂，唔知會唔會撞到同路人。
撞彩考到個日文N1，歡迎討論，唔保證一定答到到

漏左

lw

20歲N展巴打，生活環境長期欠缺女性，就快唔識同異性講野 想搵絲打傾計吹水擴闊生活圈子

男 澳洲讀緊Uni second year 想搵人傾下計

仲有無單身絲

Me

Pm me
92 single

Ok

有心事嗎？你願意講痴線佬願意聽

貓奴+番工扮工

96巴 Single 想搵啱傾絲打 年齡不拘

98 185高瘦巴，想識個細細粒cute cute地既絲打

96絲 高瘦
想搵人傾吓 心情差

@chalice729
巴打，9up閒計都可以

ok

淫賤屍打

扮工時間又到了 誰想聊天呀

92巴打
做緊home office
日日基本好得閒

on9 hi到粒制
歡迎吹水

巴
仲讀緊書
歡迎r水吹
會秒回（盡量）

92年巴
上班族 有聽音響(鍾意classical)
可以講下歷史 可以講下旅遊經歷

20巴 想識絲打 鍾意貓
想傾咩都得

95巴 大學生 173高 鐘意做運動 做GYM
樣中上 有意tg

96 巴 179 中意唱歌 想搵人傾計

鐘意旅行攝影，平時聽開j rock同j pop，對日劇，旅行，日本文化同樂壇有少少認識，而家做緊貓奴同鏟屎官，巴絲都無任歡迎，基本上都會成日覆人

91巴

27歲巴 中意打機 打war game 踩單車 睇戲
食野 打保齡 睇動畫
有時行下山

想識多d朋友因為圈子少
另外想識身高比較高既絲打
利伸：高187

亦希望唔好HEA覆,發現好多一句起兩句止之後影都冇埋, 又唔提起話題, 希望大家互動下

我睇到亦會盡量回, 因為有時做緊野會覆唔到

屌你老母我會唔會叫自己分享下

好撚好笑
成班精蟲上腦

92年巴士佬
閒時打下ps4 踩下單車咁
又玩下玩具 bearbrick 模型車咁

@Yujth

收唔收48舊生寫？想甩手

扮工巴打

搵我啦

95絲 仲有一年grad 希望真係有人搵啦...
Tg 95sis

搵唔到囉

出多次

97巴
sem break緊
你hall悶到生菇
傾乜都得
平時會行下山

96A0絲

神七果代？ 利伸 有些少脫節

好似around第五專果期

巴，kill time

91巴 求閒聊

89巴
你認真講
我認真回
冇hea覆
喜歡同人傾心事
TG : pier134

98 巴
可以傾下gym野
隨口噏 冇秘笈

我係29 歲 170CM 做律師既巴打, 而家單身無女朋友
拍過5次拖, 多數都係以年計
身形比較瘦同白, 但有小肚腩
個人都算好容易相處, 溫柔同體貼TYPE
平時鐘意飲飲食食同去旅行
算係旅遊達人, 最熟係日本, 澳門同歐洲, 買平機票係我專正
想大家拎個心出黎了解大家,
我TG: @Jnavas

80後 吹水 打機 夾band 打波

93巴，A2
鍾意睇波踢波，半隻韓狗，有睇開美劇

巴打 咩都可以講一餐
可以搵我傾計，講下心事，打LOL ，出黎唱k 飲野

有冇人同我一樣無論我add人同被人add,都係我負責開話題

Tg3456

88巴 文員仔

97巴 歡迎炸我

不要再說了

94巴 招巴絲打傾計
咩都傾得，做樹窿又得
有咩心事都可以同我呻下，我會盡我能力解答
亦同時想搵到可以keep住傾既

92 N展絲
番工苦悶 r水吹下

有呀屌

96絲 高瘦
日日扮工好悶 想搵岩傾既人

97巴，讀緊u
想識下唔同朋友
@marcobl

好多煩惱 想人開解下
如果失戀 唔開心都可以搵我傾
利申巴，尋絲

95巴路過，鐘意睇懸疑片，星座，人格，心理學，NPL，想搵個可以長傾既人
盡量秒回

歡迎瘋狂炸我tg
我只係太毒唔知講咩話題咋

90巴
Sales一名
歡迎陪我廢UP

97巴

想搵絲打長傾 傾乜都得

@Jamesww

95巴
想識下朋友
巴絲都得

94年巴
個人唔識講野
話題終結者

今日終於有人搵我
再post先 96巴打 做緊personal trainer
可以一齊討論下workout既問題,減肥增肌方法

講多少少自己 本身由瘦底50kg
lean bulk到而家65kg左右
body fat% keep住係11~14%左右
遲d想玩比賽 有冇師兄係到?

90 巴 做緊medical 野
tg : dicdicd

瘋狂9upper

乜鳩都up得

夠做埋黎

97巴
喺外國好悶 好多心事但周圍嘅人硬係傾唔埋

92 巴
5:00前放工既人

肥巴一鳴 呢排日日運動減緊磅

94 巴 熱愛畫畫
想識同樣愛畫畫既巴絲 做個朋友
同時我想識學緊法文既你 一齊傾下計

95巴 Gym Coach

95 運動絲 真心識朋友

傾計係靠雙向既

繼續 96巴 Single 想識絲 年齡不拘 歡迎造就一個屬於我同你既故事

83 巴 有跑開步(好弱雞)。 想識南區/港島之友。
早瞓，工作上不能秒回，但一定會覆。

93巴 做緊廢青 gay
好得閒 樹窿 無野叻 巴絲都得

91巴，一時時得閒回下
唔想吸收太多負能量

93巴 平時返工興趣做運動做gym留意潮流
想識下靚絲打
Tg:derek092

cayden_i7

新post再留名
Fresh grad失業廢青
你隨便問我盡量答 夠膽你就黎
大部分時間秒回想我秒回既話就同我講咪撚打機啦屌你
十二點左右就訓教

99高瘦巴 岩岩考完dse
打波 lol gym
巴絲都歡迎 岩傾就得

97巴 米186 打開籃球 有做gym
岩岩失戀 想揾下人傾計

97巴 A0 愛情方面係完美主義者
好辛苦 求屌醒及開解

95巴 最近失戀無朋友
希望識到朋友長期傾下計

97巴 成日做柒事 經常失眠
想揾長傾 同我9up令自己開心d

90代絲打 無乜朋友 想識下女仔朋友

@onelifetwolive
97巴 潮衫 打機 音樂

ASINNNISA

@mayday5127

94年社畜

97巴 想識下女仔 傾下心事

95巴 3失青年
失業失學失tg

9頭

仲有冇未訓既人？

未訓8字巴,
想識下絲打一起吹下水,

92絲
長期夜瞓

88巴 想識下絲打 隨意傾住先

87巴

平衡型的性格 (因為連登仔會反，唔講咁明了，你懂的)

自問鐘意幫人，男女都無乜所謂，當識多我一個朋友

98巴 歡迎巴絲搵我吹水

究極級話題終結者 不服來辯
96巴

94巴，返工好悶
有無靚女絲打可以同我講下野

有春袋

有冇馬鞍山巴絲-入黎同我吹下水

86巴
慢熱

98毒巴 極摺 希望搵到人長傾

93巴
住大埔 派開膠
輕鬆乜都傾 零壓力鳩upper
巴絲都可以add
Tg:

20紅巴 正常樣
想識下絲打
鍾意貓
想傾咩都得

想識下朋友都咁難 果然毒撚無人搵

99巴

95單身巴 歡迎絲打

96巴 兩年幾無拍拖
歡迎巴絲搵我傾計
@colaaaa

巴打 185
無聊 傾
20,cm
chiu1234

想識92-95巴絲打

92巴
鍾意打下機，睇劇，睇動畫同聽歌
運動就游水同跑步
因為圈子冇乜女性朋友，所以想識多D女性朋友
有意請add，我會有心機回覆

97巴 男女通殺（吹水） [url]

點解可以咁多絲都住大西北

97巴
sem break緊
傾乜都得
平時會行下山
放假冇野做會遊山玩水

95巴打，玩結他&貓奴
想識97~95絲打
隨緣@Hoballching

96絲打 識下朋友仔

92巴 秒回 乜都傾。

95 絲
之前太多只係say個hi再send 個sticker就完左對話 所以轉左id 我想傾耐啲計

有無夜鬼👻

岩岩去完旅行番黎，有點悶
如果想同一個痴痴地線既人傾計，可以搵我🤡
97 絲
TG: kawai

93巴 平時都係返工 興趣做gym留意下潮流聽下歌咁
幾年冇拍拖想識下靚絲打吹水

96 全職廢青 兩隻貓奴隸既主人
夜媽媽唔訓 最鐘意睇皆大歡喜
搵個長傾既朋友仔

97絲 找尋真心朋友
巴或絲都可 岩傾就長傾啦

97巴

98巴 米95 打開波 外國撚
暑假喺香港太悶 想揾人吹下水打發下時間

米八肌肉型，岩傾就埋黎
鐘意波鞋鐘意U記

97絲打 現實冇乜朋友 多數都秒回 平時都鐘意打機
有時候都會化下妝扮靚

97巴 sembreak真係好撚悶 咩運動都中意做 住新界快d約我

利申 179 uteam

94巴打，專業廢青

98 絲
想搵個可以真心做朋友既人
巴絲都冇咩所謂

94巴
鐘意傾下政治 美劇 旅遊 攝影
人在英國 想搵D差唔多時區同夜訓既人 男女都得

想搵人陪打lol

電話得唔得

電話 你指whatsapp?
你加我game id算啦

pm me

同問
你指whatsapp?

唔係呀 電話版lol 我on9左

95巴
健談、咸濕、風趣幽默幾好聲兼靚仔

92藍巴
絲打快d強姦我
靚仔男巴可以add我

95 巴 咩都講

96巴

單身巴 21歲 歡迎絲打

90巴

89巴，生活苦悶，純粹搵人吹下水

又係我留名 有冇巴絲打對耳機/聽歌app有研究 想買對新耳機 (懶google,希望唔好屌我）

24巴，184cm高瘦

有冇絲打同我傾？比我有種心跳感覺

96巴 猫奴 拉打撚 努力減肥中
想識多啲朋友 歡迎巴絲一齊吹下水 9UP下

a0 97巴

98絲
中意做運動 中意瞓覺

95巴

誠邀你玩電腦版
電話版少玩

Tg 搵唔到你

巴

絲打加我得唔得

96肥絲想拍拖

94肥絲想拍拖

主要想識93-95

上面兩個，係咪咁餓

美極

22 A1 讀緊year 3

平時得閒，會同fd出街玩hea。出街睇戲唱K，做下運動，打下機。我幾鍾意聽歌，最近聽edm 多。我仲好鍾意畫畫，不過就畫下d無聊得意公仔。

當識多個fd又好，咩都好：）Nice to meet you!

絲打我近排都開始緊學結他

95巴,中意結他,音樂(jazz,indie,pop,metal乜都有)
165,長髮,正常樣
巴絲入黎傾下音樂,去下live band bar又得

92巴
鍾意打下機，睇劇，睇動畫同聽歌
運動就游水同跑步
因為圈子冇乜女性朋友，所以想識多D
有意請add，我會有心機回覆

[member]@gakkihusband
歡迎各位同我鳩嗡
講咩都得 /member]

96絲
鐘意睇動畫漫畫 睇劇 聽歌 運動 最近開始自學緊結他 想搵個可以長期傾下計既人

咪就係

絲打係呢度有幾多人揾
巴打係想像唔唔到

96巴 中意結他 唱歌

95廢巴

Tg: wonglokyanuplihkg

歡迎放工吹水

97巴
出年year 2，平時中意練波去旅行唱k睇戲
而家去緊旅行，我傾咩都得ga
大家不妨做個朋友
最好緊係絲打啦

搵過我傾計討論過問題既巴絲打, 多謝你地
小弟我能夠溫故而知新 都係因為你地

再post先 96巴打 做緊personal trainer
可以一齊討論下workout既問題,減肥增肌方法

講多少少自己 本身由瘦底50kg
lean bulk到而家65kg左右
body fat% keep住係11~14%左右
遲d想玩比賽 有冇師兄係到?

98巴 籃波 182

SEM迫逼死人 生活苦悶

傾一句起兩句止個D可以不了

tg : youngsavage

咩比賽

97巴
想識朋友仔 巴絲都歡迎
係咁咦叫玩下音樂 希望有人可以交流指點下
普通傾計都好 唔同興趣範疇既朋友都想識

想學結他？可以加我@Hoballching

97巴，比較慢熱被動，除咗sex咩都傾
鍾意籃球跑步LOL金庸

1,想識coser 同埋傾動漫 希望event可以影相
2,搵筆友 年齡around 15-20

tg : LFKevin
98毒矮柒巴

1,想識coser 同埋傾動漫 希望event可以影相
2,搵筆友 年齡around 15-20
3,打LOL都可以 但我廢 得銀4
tg : LFKevin
98毒矮柒巴

96叔 自認母愛泛濫既陪呀叔傾下計啦

94巴
想識人吹下水，交流下
@Goldenbros

真心勸你唔好識coser 10個9個都係_來

93巴
無聊搵人吹水, 男女都OK.
@tcfv3v

97巴 米186 打開籃球 有做gym 户外撚
失戀想揾人傾計 歡迎巴絲

補返巴絲都得，講下心理學，投資，運動，其實咩都講得

88 巴，歡迎搵我吹下水交流下，投資體育儲錢搞生意無聊野都ok

如果做朋友既話都ok既 因為無論巴絲我都想識既tw 可以私底下係tg同我講下點解

留多次好唔好

94巴 傾咩都得 咩都傾得
知道既野可能比你想像既多
最近要搬去屯門 無人無物
有無屯門巴絲可以吹吓水

id:Mankitbrother

97巴
近排好多野想呻但係又無乜fd
純粹想搵人陪下吹水
咩人都得

95巴打

最近搵緊人一齊出黎租屋住 有興趣可以傾下
Tg: Sundayyy

jeffwong96 圍爐

97巴 想要可以長傾嘅人
傾咗幾個都已讀不回或者表情我

96單身巴 yr2完sem好悶
得閒鐘意打下波 做下gym
歡迎r吹

21歲 單身巴 歡迎絲打

95 靚仔嘅柒巴

95絲 咩都傾得 識多個朋友

我已經成功加晒上面d巴絲打 除非寫到明話要識絲打
不過我最後先發現原來我一直都串錯hello

係咩🤔你係乜水😂

97巴
呢排sem break
為左唔好養菇
成日都會周圍去
行山下睇下風景
傾乜都得

96巴 a1
sad 到爆 搵人傾（最好係絲）

90巴
大部分時間都好得閒
隨便乜都可以講
玩鐵拳7都得 (PC/PS4)

我係2打6

啱啱失戀96絲
想搵人傾下計
sksk1996

有冇人唱下歌仔？

快d加我 想識絲打

Tg:Zzzsleepy
97絲招朋友吹水

傾咩都得

96巴 185 sporty type year3
可以一齊傾下運動，音樂
做緊pt救生員，日日番工好q悶！
肯定秒回！

88巴 歡迎巴絲add我吹水

97絲 鐘意影相 睇美劇 讀engineering 想識番多d絲 @Donutssss

95巴 識朋友

97巴打
好Sad 搵人煩下我
@threeeyes

好想放負 我就癲
極度需要正能量

91巴
鐘意打LOL 行山跑步

Tg: ctk118

91年巴～～

返銀行

好鐘意跑步！

再推

Push

有踩板既 睇下有冇機會一齊踩

想搵就搵

@AmD930
吹水呀, 本人係老嘢

95年巴 單身 歡迎絲打

95正巴
揾靚絲
Sem break緊 咩都傾得 秒回

92爸，ok樣
依家係旺角
又唔想番屋企，夠膽你就tg我黎個快約

利申：我不是變態或有什麼癖好

做乜成日搵完我都無野講
跟住變左我做主動
你仲要hea覆

94巴
想識多啲絲
巴都可以
吹下水

L9E0LH

想識多啲朋友一齊打機
lol也好 ow也好 黑色星期五也好
中意打機既你黎啦add我啦
@bubibuu

歡迎各位打機巴絲

95巴 銀行翻5日 平時健身游水 開始學緊結他 想搵女仔傾下計 但係唔好攞我黎攝時間 因為我都唔會攞你黎攝時間

屌鳩你地 我都話唔係有癖好 唔中意就咪撚PM啦 走來講幾句然後好似岐視人咁想點？

97巴，讀緊u
想識下唔同朋友
Add我啦
@marcobl

97巴打
正常人

24巴
想忘記現實
唔介意9嗡既絲打隨便搵
希望暫時抽離一下

94毒巴 想識下絲 擴闊下圈子 當然巴打想吹下水都ok
傾下計 做下樹窿都得

利申:我好小野講同慢熱

95巴，有冇想學巴西柔術既巴絲，一齊去學

埋身肉搏？

做乜 icon係偽娘？

係！見到大角咀有間好似唔錯

91巴 反工苦悶吹水

91巴 工程撚x貓奴
返工唔洗講淨係得癈老師父
越黎越難識人
想擴闊下圈子,吹下水咁,tg me

97巴，讀緊書
想識返同年絲打
份人慢熱，但盡量秒回
覺得啱傾既繼續傾

97 巴
係絲先好搵
唔搵你損失

睇完你icon
你都幾大口氣

希望每日都keep住有人搵我啦

搵過我傾計討論過問題既巴絲打, 多謝你地
小弟我能夠溫故而知新 都係因為你地

96巴打 做緊personal trainer
可以一齊討論下workout既問題,減肥增肌方法

講多少少自己 本身由瘦底50kg
lean bulk到而家65kg左右
body fat% keep住係11~14%左右
遲d想玩比賽 有冇師兄係到?

mk

打機？

有少少困擾 歡迎巴絲add我;)

諗住做下樹lon都光速轉id

90巴 office hour 可以搵我吹下水
悶人唔好搵我
Id morethanmore

Message 多到覆唔切呀

93巴 有感情煩惱 好負能量
想搵正面絲打傾下計

另外我做marketing的同行既巴絲都可以傾下計
想轉工

冇人add
講多小小 興趣係睇戲 睇美劇 食好西 同打LOL

最近心事重重 有無人可以同我傾下計

96叔 歡迎有緣人
夜晚會覆

98 金牛巴 歡迎吹水

Can't find wor ching

89紅巴

生活圈子細 想揾人吹水 唔係想識另一半
巴絲都歡迎 想揾番差不多年紀既傾

tg: webarebear

未訓嘅吹下水

95巴 嗯 就係咁 搵下我啦

悶撚冇咩話題 現實亦係成日自己一個好悶
單戀失戀好似放緊低
鍾意美國音樂 電影 攝影但冇樣精
願者上釣啦

24歲巴 普通人 尋靈魂伴侶

95巴 負能量發放

巴 想幫人 關心人 傾計為主 唔會唔覆
訓醒覆你

太多正能量要爆啦
想笑下 放鬆下 開心下
搵我啦

183 巴 (懶）風趣幽默

96 178 巴 中意唱歌 結他 同周圍食野 傾咩都得！！

97巴 平時做開gym 打下波 鐘意運動
同陽光玩遊戲

利申：吃貨

96
20分鐘時間剛剛好 絲打

93 年巴打，平時鍾意踢波、睇波、行街、打PS4
極為鍾意玩膠吹水

97巴 想搵絲長傾下 盡量秒覆
鍾意行山 打波 打機 唔好嫌我慢熱

96絲
啱啱完Sem 咩都傾得
巴絲都歡迎

近排比人帽唔開心
想搵人開解
97男巴

91巴 獅子座
為人nice 勁多野講 中意講笑
睇戲 音樂 波鞋 睇衫 搵好野食 無一不歡
中意做gym 工作時間都間唔中可用電話
希望認識健談既絲打
最好就唔介意交換相or ig
因為會想知道自己認識既人係咩樣
由感情事到工作咩都傾得
等你搵我談天說地

94矮絲 想搵個認真嘅對象
希望認識高 正能量同幽默型嘅巴打

轉得咁快ADD唔切,,,,

呢幾日都有d冇做開運動既巴絲搵我 想開始keep fit
所以各位dont hesitate, 有咩就即管TG我傾下 睇下點開始都好

搵過我傾計討論過問題既巴絲打, 多謝你地
小弟我能夠溫故而知新 都係因為你地

96巴打 做緊personal trainer
可以一齊討論下workout既問題,減肥增肌方法

講多少少自己 本身由瘦底50kg
lean bulk到而家65kg左右
body fat% keep住係11~14%左右
遲d想玩比賽 有冇師兄係到?

92巴
台灣讀緊書 貓奴 影相 etc.
得閒吹下水

93巴成日放假都自己一個
近排鍾意去沙灘鳩hea下就一日
歡迎搵我鳩up

90毒巴

岩分手求開解

94健身巴

97巴，讀緊u
依家放緊假，想識下唔同朋友，巴絲都唔緊要
Add我啦
@marcobl

95絲
負能量 想搵人傾下感情煩惱

96巴打
想搵人傾下計 希望唔好兩句就潛水
男女皆怡 @icecandy

97巴

想搵絲打長傾

@Jamesww

95巴
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
歡迎心事台
輕鬆傾 唔一定秒回
巴絲皆可
@tommm123

93巴 a2
鍾意踢波睇波，半隻韓狗，有睇美劇

97高大靚仔巴 夠膽就黎

youngsavage

招娘娘收我做兵

96巴
實習返shift好悶R水吹

巴 想識真心朋友
唔係搵大家zip時間
想識真心朋友既黎搵我傾下計啦
大家可以互相了解對方
你想知想問既我都會答
有煩惱想搵人傾既可以搵我傾

178 97巴 yr2完左sem
平時會做下gym同打籃球
歡迎r水吹 自問都吹得
當然最好絲

94巴 剛grad未番工住 日日係屋企悶
想搵下絲傾計 原諒我多數秒覆 鍾意踢波同日本野

shana0084

有冇人未訓？
96絲 放緊暑假 待業中
秒回 吹下水講下心事又得

97巴
成日失眠
之係有幾個明明幾好傾不過無啦啦消失
想長傾

你做乜消失
揾翻我好無

翻intern連方2日加
未瞓就搵我啦

有無人可憐下我呢個傻仔

94絲，除左扮工時間，基本上秒回

90外國絲
傾乜都得

91絲想識做開運動嘅巴打絲打

95絲 近排因爲感情煩惱好辛苦
身邊既朋友已經屌我屌到無哂耐性 我都唔敢再提起
想搵人傾心事

95絲

9upper 歡迎一齊9up

90後 番工得閒 閒時做運動多 操fit減磅可以交流下
歡迎一齊吹水
TG: www291

搵想6月尾去北韓既巴絲

90巴 旅行 影相

誰人會是我的羅琦琦

97巴，近期有件事困擾左我好耐，想搵人傾訴下
亦都想識下唔同朋友
秒回
@marcobl

鐘意睇電影，聽indie，歡迎9流

98巴 9upper 足球 電影 乜都傾

94絲打 在學 單身
想搵個人陪下傾下計 男女都得
平時返兼職好悶啊

Between 我成日秒回咖 放心

@LCH2O Find me

99絲
最近煩緊感情其實真係…
太重感情嘅人 註定不斷付出受傷…
@TYKreeen331巴絲都得 最好絲打

@TYKreeen331

代女仔friend post

94年
Single
160
中意高
唔要好瘦
都偏靚女
想搵人傾下計
識新朋友

93巴 想搵人打下網球 啱啱學緊 或者約下游水 想學划艇有冇人傾下

借刀味濃

睇個名就知淫底

94肥婆絲想識93-95 外向巴打，亦都歡迎絲打同我吹水

有無田徑巴絲 想識

90男，
想人快d幫我決定食咩晚餐，好餓。
茶記定m記

96 絲 想識大過我既健談巴打
暫時唔想拍拖 純粹sem break無野做同擴大下異性圈子
鍾意豬仔狗仔旅行去博物館睇古蹟食野
傾乜都得

過一陣就會del username

98 秒回巴
只限單身絲打 有機會可以發展
純傾計又得啫

加唔到

97巴 180鍾意打波

加埋你最後一個啦
你tg..?

search倒一個pigpigpiggg,
係咪你黎?

絲打 23
創業撚極煩惱
求智者教路

如果你都有煩惱 我都可以做樹窿
歡迎放晒啲負比我
等我知道下自己既煩惱有幾咁渺小

咁都比你揾到

絲打好勇,show埋樣

依家先知會睇到舊icon
希望各位唔好cap 圖貼上黎恥笑我

180巴打
放sem break好無聊 一齊吹下水傾下心事
平時打下波 但係近排差D打到盲左隻眼
TG: Lsk97

放上黎駁妳潛水冇得同絲打chat咩

打緊廢工既91巴
肥矮毒柒臭on9
唔開樣唔約出街
淨係想搵人鳩下
男女都得
tg:albbg

係澳門工作既巴打 91年獨(毒)撚， 返工好悶想搵人傾下計 搵個瘋狂廢up 男女都得。

Tg: Gakkipaco

95 絲
得閒就傾下計啦，開左學就可能覆得慢啲架啦

96絲
單身緊想擴闊圈子
一齊9up吓

93巴，歡迎巴絲add我
有睇布袋戲黎好好傾

我都鐘意行博物館

留完名聽你唱 你未找數

絲chat

ZacNgai

97巴 咩都吹得，歡迎巴絲

正式宣布 連登歌后

想結婚

係咪聽到揼撚嗮心口

唱得好聽

聽到想揼佢心口

再post一次先 就轉ID了
遲啲搬屋都開始忙所以未必日日都覆得好快

睇錯 原來你黎

97巴
好悶

96巴
無聊r水吹
利申毒7悶jj
願意做樹窿，但唔識安慰人

屌用錯ac

89巴
175高，唔肥有做開運動
大學畢業，穩定工作
識搞笑，認真時認真
識著衫，但唔喜好名牌

想認識唔抗拒做運動，又肯花心機溝通嘅絲打 （如果想搵人攝時間，請搵其他有緣人）

代朋友post
94廢青
只求吹水
@Treev

Tg:mkw7380

在澳門的91巴打
想揾人傾下計同想擴大圈子
tg:boymacau

94巴 鍾意行山 大自然
想識多啲人 搵人傾下計
如果覆到 盡量秒回

98巴
今年yr1
鐘意影相

已婚，求沉船

90巴 想做下樹窿
鐘意聽人講下心事大小事
@Wing898

26平凡巴打
想識番一兩個絲打傾下偈

經常失眠 夜晚都會覆機

肥巴一鳴 呢排成日運動減緊磅

95巴 on9ison9
訓唔著😂

瞓唔著，吹陣水

補多幾句先 96 幾日後轉名
唔一定長期秒覆 但可以長期覆
多謝大家會搵我 但好多一兩句就唔講 你解決咗 冇煩惱的話當然好 但如果係怕生怕醜就唔洗怕啦 都選擇咗搵人傾 咪當傾下計 巴絲都係咁話
都係嗰句 訓醒覆你

24絲 鍾意睇懸疑片 但唔血腥恐怖
E.g. get out / the invisible guest
歡迎有睇開既人一齊交流下

並非歌後
已改ID. 繼續你點我唱「僅限廣東歌」

改咁多次做乜

仲唔訓

你都差唔多姐

香港料理

好早你就話就訓

95巴
幾個禮拜前失戀，好努力咁痊癒緊
之前戀情投入過深，約朋友做正能量野都好似無咩用
有無同樣岩岩失戀既巴絲可以互相取暖?

99絲 想識絲打
如果有年紀差唔多嘅就perfect

9️⃣4️⃣巴 招巴絲打傾計
興趣鐘意行山、跑步、等涼d果陣會去露營
--------------------------------------------------
小弟咩都傾得，做樹窿又得！
有咩心事都可以同我呻下，我會盡我能力解答
亦同時想搵到可以keep住傾既

97巴 米186 籃球JJ 有做gym 户外愛好者
Sem break 好悶想揾人傾計 歡迎巴絲

另外有冇人有興趣西藏 要揾人一齊包車

21巴
六呎高 籃球JJ
啱啱完sem冇嘢做
歡迎R水吹 最好絲打

95巴招一個絲打傾計
咩都傾得
解悶

94巴打 歡迎搵我傾計
最近都好得閒 咩都可以傾
可以做你既樹窿 聽你呻 講心事 講人壞話
亦都可以做你既朋友仔

推

96 178巴
籃球同gym撚
完sem超悶 歡迎r吹 打完波即覆

20巴 想識絲打
鍾意貓 傾咩都得

97巴
平時中意打下籃球，呢排想改善下自己英文，買左本書叫animal farm睇，希望我唔好半途而廢啦

完左sem好悶，歡迎大家搵我傾下計

96巴，依家讀緊u
平時都會去睇下戲
睇得最多係marvel/dc 啲戲
希望有人一齊討論下

90巴，想同絲打傾計，傾咩都得

93巴想識絲打
無論之前讀書定而家返工都係極少異性
唔會唔覆hea覆 傾咩都得

94巴 鐘情於單車 廣東歌
最近有少少感情煩惱
想搵人鬧醒我

我做人樹loan又得
有人想做我樹loan都得

我乜都傾得
上至工作煩惱 下至感情煩惱

把93 A0 大柒頭

92巴
鍾意打下機，睇劇睇動畫，睇書同聽歌
運動就游水同跑步
因為圈子冇乜異性，所以想識多D女性朋友
有意請add，我會有心機回覆

91, 巴搵絲, ugrad左幾年做緊野, 正常樣, 少少崇日

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾

96巴 猫奴 拉打撚 努力減肥中 A1單身狗一個
想識多啲朋友 歡迎巴絲一齊吹下水 9UP下

R水吹

95絲 傾下計
毒先好搵我

97巴 鍾意行博物館 想搵健談絲

91巴
圈子好細想識多個朋友
平時會整蛋糕甜品
歡迎巴絲一齊交流下

招絲打吹水
咩都唔傾得
名額有限

97巴

想搵高大靚仔吹水入黎

youngsavage

利申 想長吹

信者得永生

94絲 好想搵人傾計
Tg: wmlll

99巴 考完dse 好悶想揾人吹下水

94巴 正常樣 運動型 傾乜都得

巴打招淫絲
絲打快d揾我傾計
id: man346

94巴 搵巴絲 想搵人長傾
做左差不多一年野

傾計解悶

96新手宅絲
匿係自己小世界太耐跟唔上潮流
擴闊下自己的小圈子。
真心唔多識潮語sorry for1999

98巴
唔靚仔瘦到喊乜都差
擺上黎都唔會有人搵嘅

利申：真樣上TG的

男神

瞓唔著

94大隻巴（80kg)，Sporty，非gay
希望識到網友可以長傾
歡迎真誠，耐心嘅巴/絲
中意人地問我問題
亦中意問人問題

巴打有冇諗過執執啲衣着
唔好曬咗個樣

94巴
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️男女都ok

返工好悶可以吹下水
些至天文下至地理 通通都唔識
巴絲都ok

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多
平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野
呢排開始睇小說同遊記 睇緊村上春樹本新書...同研究緊WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

同埋如果對日本行程上有疑難都可以搵我幫手....只限日本
有興趣可以交流下

tg: ppo999

share下d之前影落既肥喵肥狗相

99年巴打 考完dse 趁依家勁得閒想識新朋友
大家差唔多年紀就吹下水啦

96絲

93巴
講得笑先好加
投資 美容 麻煩放過我

想再搵多D人傾偈

97巴

英國yr1
傾咩都得
歡迎任何人
185

98巴

可以唔秒回 因為自己都唔秒回
但希望一定會回
End左topic既話
希望對方得閒個陣都會開返個新topic
生活太悶想有人傾吓計

有無屯門區絲打 一齊做下運動傾下計咁
單車 游水 跑步 羽毛球我都可以既～

98健身巴

點會冇 我唔知點執好啫

95巴
秒回

97 n展絲 淨係想識絲

@Kingip

90巴
基本上秒回 返工=渡假 放假=放假
盡量都唔好已毒不回啦lol
唔要傳銷 美容

巴打嘅樣唔差，髮型同件衫出事

96巴
秒回 正能量 只係我真係好毒好悶 翻工好攰

呂以村先生日日坐係大家食到等大家黎同我鳩up

好想同大家一齊一邊傾計一邊食手搞麵

TG: EatTogether

求建議

巴
打風搞到無出去
想聽人分享故事 今日長期在線

ID: Jackel_21
好悶 想搵人傾偈

7巴

傾開果個人間蒸發
Post 多次

97 9upper巴
鐘意睇文史哲書，電影，書法，研究古怪嘢
行山，踢波，踩單車
因為同之前隻行山腳反咗面，所以想搵返隻

96 巴

男定女唔重要

92巴
鍾意打下機，睇劇睇動畫，睇書同聽歌
運動就游水同跑步
因為圈子冇乜異性，所以想識多D絲打
有意請add，我會有心機回覆

178 96巴
籃球jj 有玩下gym
yr2完sem好悶 求水吹

96巴
SEM BREAK無野做 盡量快回 傾咩都得 音樂,籃球,動漫,心事咩都得

好鍾意廣東/台灣歌 鍾意唱歌或者聽歌都可以搵我

94 絲 tg ffayyy

又留過
@daaaaa88

92 絲
吹水交流only
希望識到真心朋友

98 巴
你真心膠 我真心交
已讀不回既就不了

咁。。。你等住一覆就柒頭啦。。

打風係屋企好悶
揾絲打傾下計

96絲
希望可以傾吓心事/聽吓你地嘅故事
希望唔好一黎就問人拎相，可以互相尊重

加埋ok?

發覺打錯字同埋漏左資料 補返先
同埋尋日留言時間出錯 我唔應該臨訓先留言
搞到無應到

30巴
平時返工健身打機
會認真做人樹洞

97巴
9upper
廣東歌JJ
C AllFansss

.......................@shuckle00

98矮仔巴 鍾意hxh同睇電影既加加加

人肉點唱

94絲
有咩我都盡答

hhgg245

98絲 你問我答

借刀 邊個add 我屌硬你老母

93巴 單身左差唔多一年
想搵下啲新鮮感

99絲 啱啱考完dse
想搵人傾下計 秒回

94毒巴 ，181cm
工作關係，零異性,想識絲打做個朋友
興趣：gym ,lol,csgo 唔介意carry
tg:

純鳩嗡，唔洗用腦

99毒絲
個人越黎越摺所以想識吓新朋友
鐘意打白貓同玩街機音game
慢熱同埋有啲怕男仔

秒轉

絲 玩開運動 幾高下 173
justatroller

93絲 貓奴
呢排放暑假 好得閒 可以秒回
歡迎吹水 談心 打lol 做個fd

Tg: mo224

91毒巴 A0工程撚
圈子細 冇乜異性朋友
講乜都得 秒回

96 絲
好悶 冇乜夾嘅朋友
平時睇下netflix youtube咁
呢排返intern
有冇人會搵我

94巴 做緊文員仔 想識下巴絲們

好多人搵 我有d覆唔切 覆得太慢唔好介意
同埋我純傾下計 唔會約出黎

廢青

97 sis

96巴
純粹想識朋友
歡迎各巴絲added
唔夠膽自己add人

有冇絲打做個朋友 睇下有冇發展空間

99 巴 考完DSE 去緊旅行 歡迎一齊傾計

橙

Tg:toxicjai

98 巴 鍾意運動 打機 想搵絲打傾偈

直男，研究猿。
歡迎有緣人add: fs11235813
吹下水，聊天取暖

同事話我似 sheldon ，但我無PhD囉 😌

A1 巴打
20歲 Engine仔 正常樣 戴眼鏡 會gel下頭
中意行下山 做下gym

有興趣可以傾下心事 閒計
一齊行下山 做義工都得

Tg: kaizzzz96

你就好理性
我就好感性
就好似火星撞地球咁

93巴 180cm 正常身形
純粹好奇會唔會真係有人加tg而留低自己tg
不過循例都講下自己嗜好
中意踢波 跑步 影相 單車
a2 中意高既女仔

tg: Halloiamjustcurious

97巴 A0 Engine仔 無特別興趣
歡迎絲打傾下計 識下朋友

92巴打想講下大生
9up下人生睇法

96絲 讀緊書 近排開始番intern
純粹真係好悶想搵人傾人計
傾乜都得

[quote]96絲 讀緊書 近排開始番intern
純粹真係好悶想搵人傾人計
傾乜都得[/quote

柏拉圖式

90 巴
留言睇係唔係真係有人搵
鐘意睇書，打機，電影，踢波......
可以隨時搵我傾下計

未訓入黎傾計 巴絲都冇所謂
利申:絲

97巴
打機 同我呻乜都得
傾乜撚都得

95巴 失戀數月
想部電話會震下
另找掟鏢新手交流下 男女皆可

96巴打 A0
講咩都得 志在識下朋友仔先

@icecandy

96絲，想搵人傾下計，好悶
傾咩都得

有婦之夫，只接受有意偷食嘅靚女，純傾偈勿擾

TG除左聽歌個BOT仲有咩用

點聽歌

近排剷左光頭 好想知是咪會識唔到女仔
有興趣就傾下計啦 以前都係高登/連登識到d朋友 都keep住有聯絡 間唔中食下飯 希望用唔同方式去擴闊個社交圈子

Tg：ericmch0
利申乜都傾得

有個bot search歌名就可以係youtube到下戴歌

唔該你

Tg好多bot 慢慢玩 有個group bot叫mud9bot 好正

我新手黎

自己係咁做開話題果個真係好攰

99絲 想搵高大仔仔傾下計

@pigwest1

97巴 9upper
@Poolneiahmor

洗唔洗咁多人搵

99歲等於岩岩成年可以扑得
搵高大靚仔即係性欲強啦
仲好有可能含笣待破添

仲差幾日先蜜桃成熟時

97巴
淨係想搵一兩個飯腳 傾下計睇下戲
@niggaissosweet

89巴，想搵人傾計，識多幾個真心朋友

旅行中毒者，算去過好多地方，歡迎協助行程規劃

音樂中毒者，咩都聽，咩都玩，歡迎交流

兩性專家，有感情煩惱請進

Sporty 96巴 185m
招淫絲傾淫野or有底線既sp
只傾唔約都得

9️⃣4️⃣巴 招巴絲打傾計
興趣鐘意行山、跑步、等涼d果陣會去露營
--------------------------------------------------
小弟咩都傾得，做樹窿又得！
有咩心事都可以同我呻下，我會盡我能力解答
亦同時想搵到可以keep住傾既
同有無巴絲有玩Gamee有可以加FD一齊玩睇邊個高分d

96巴
鍾意運動 想搵人陪我瘋狂9up下

豬西

巨人

88巴
Kpop 韓綜 足籃球 是非八卦
扮工好得閒

講多次
我男人 盧洪哲條仆街借我刀
邊條狗公唔用腦諗野講廢話實屌鳩你

你地知不知一日唔返工，經濟損失係幾多

96巴 有父幹

94 番工悶到傻
歡迎一齊傾吓音樂 攝影同咖啡
聽開edm r&r band music 同韓國音樂(不是口水歌)
同埋傾書懸疑小說都可以 呢排又開始睇番書
又或者講吓平時番工啲無聊野都得 得咗

Fresh grad返工training好悶
利申：男人

傾乜都得

97 巴

185英國JJ
返左香港放暑假
想識下新明友

94巴
吹水入巴絲都歡迎，交流下
@Goldenbros

[url] [/url]

講下心理學，投資，運動，電影，其實咩都講得

想搵絲打做個朋友 傾下感情問題
追緊個女仔想要支持 意見

係絲既咪add囉😂

97巴
廢青
鍾意唱歌
廣東歌JJ

有冇巴絲一齊9up？
人肉點唱都得如果我識

仲唔add。等咩？
95巴 chat

有冇絲打講下你呢度留tg有幾多巴打add你

94 絲
經常秒回

前排太忙 掉低左個TG成個月
@comechatchat
26歲金牛巴打

我覺得平均都二十個

有個屍話有60幾個搵

咁唔難怪有d絲打好快轉id

有無巴打講下呢度留tg 有幾多絲打add你

隨時100個啦

0

應該一分鐘都十幾廿個

覆唔切

巴 行山跑步 岩傾一齊做下運動 男女都得

94巴
唔做太多自我介紹 純粹放假好悶想搵人傾計 想搵我就禁link

巴：一兩個

97絲 完SEM好悶
全職廢青
搵人吹下水

唔敢留id 有冇人得閒有耐心教人玩overwatch留個tg啊唔該

1
一陣間後
0

2

擺得算耐 加加埋埋都有十幾個既...

96巴 返工好悶 平時鍾意打波唱歌影相

96巴 SEM BREAK 全職廢青 傾乜都得
想交流下唱歌又得廣東歌台灣歌

98巴 份人比較摺 想搵人長傾
希望有時end左topic可以開返

Hello

95毒巴 中意打機 漫畫 睇戲
想識絲打

90巴
老細出左trip 重獲自由，歡迎9up
tg:prisonbreakS01

推一推

96sis
tg: lukyeeyee

夜貓想搵人吹下水

玩OW ADD ME
TG:JP122

紅字巴打 24碎(歲)
肥絲快D ADD我

藝術撚

TG @LifeisChoice

25歲巴,非單身 冇負擔咁傾計 咩都傾得

呢排成日運動減緊磅 效果還可以咁
平時鍾意行下山咁

95巴 呢排得閒 秒回
識少少結他同鼓 歡迎任何交流

歡迎巴絲搵我傾計
夜晚十點後多數會秒回

ID:JJJohn83
92年巴 鍾意唱K,羽毛球,寫故,去旅行,搵野食
吹下水睇下岩唔岩傾先lo~

樹洞

畫畫 影相 有時寫下ig啲字咁
近排exam 不過照搵我都會覆
歡迎巴絲黎傾計

TG: @HetfieldTY
94瘦撚
鍾意跑步同聽metal
男女都得，傾乜都可以

94巴 廢青
會行下山 影下相
因為時間太多 想搵人吹下水
會秒回 可做樹窿

96工程巴
前排太忙有d可能miss左sorry呀
最近返緊份廢青intern無所事事
學業家庭時事人際生活工作分享 咩都吹到兩嘴除左韓星
鐘意一對十hea回果d就唔洗啦
tg: poopout

推一推 真係純粹識朋友 溝女唔洗add
有冇絲打呀

俾人屌 利申未開始玩 想學

94
求人乜都傾下
我只係想有人可以打開返我講嘢既機能

打少左tg:

我都返緊intern😂98巴

96絲 歡迎巴打c打

無聊冇嘢做可以搵我

唔識做數 高中Phy Chem Bio都可以搵我

18巴打 184 籃波仔 有興趣就傾下計啦

just talk with me

Coffee Travel Sports Guitar Cook!!
必回呀

會唔會太快

巴打
岩岩係英國番黎，好悶無野做
同d fd疏遠左好多
想搵下人傾下計

其實巴打唔怕俾人釣厹咩?

94巴 公務員，有車有樓
但一直都冇人生既樂趣，唔覺得有呢啲乜質會開心， 負能量爆登，呢到有冇同道中人？

我總覺得好多紅字扮絲其實係有J......

Let's chat!

97絲
想識啲高同成熟型嘅巴打
另外都想搵絲傾下計，希望做到真心朋友

95絲打 165cm 識下朋友仔咁 吹下水
興趣 中意影相 唱k 追韓劇
有興趣可add

97巴想r水吹

港女至愛仲要有車有樓
有樓有高潮

唔記得補充下
咩興趣我都有涉獵下
平時都係打下機 影下相咁
呢排放假真係好頹廢

90巴，人在英國

有J真係無人搵 ？

97巴 高瘦算靚靚仔仔 圈子細 r下水吹 吹咩都得

巴打我可以教你玩
有興趣留個tg

@denebaltair
得閒玩兩鋪

98 巴繼續留名
直到有人比到真正嘅建議我
仍然係真樣上tg好樣衰瘦到喊死咗都冇人望嘅外
中意去旅行影相思考
理性到原來好感性自己都唔知

覆到會秒覆
今次講多啲唔知又會唔會多啲人搵呢

97巴 扎醒左訓唔返 想搵人講下野

又失眠啦

歌后失眠

瞓唔着
藍絲
Tg: wucfuislove

97巴
入嚟隨便問我問題

98絲
訓唔著 tg：choichoi123

係囉，黎唱翻兩咀

頂你大家都唔想留id

有玩， 不過只係hea玩， 唔識教人

Dayoff 係coffee shop hea依幾日
93巴 岩傾可以出埋黎一齊hea

hi

97 engine絲
主要想識絲 可以得閒約出黎行下食下野
歡迎鐘意美劇 去旅行 影相既巴絲傾下計
@Kinghahaa

@comechatchat

返緊工既26歲金牛工程巴
咩都傾啦...好悶

93金牛巴，傾咩都得，主要鐘意睇戲/美劇

90年29歲

89 巴

工程撚，人稱鳩up大師
想搵人行山，游水，打王者榮耀，打lol，吹水

歡迎add me ，16小時on call

97絲
歡迎巴絲傾計
歡迎哥哥弟弟姐姐妹妹

95巴
番新工番到好頹
想搵人傾下計

93巴 想識姐姐
@daaaaa88

米八肌肉型
鐘意波鞋U記

返緊工既91金牛巴

通常啲絲打都係一黎就成堆

HD仔

97巴
放假好悶 鍾意行博物館
陪下我吹水 就悶死

97巴打 真係想傾計先add我啦 巴絲都得

96絲 係處
讀果科全部都係同性
有冇靚仔巴吹下水

94巴 咩都傾一餐
不過唔係成日都秒回到 希望唔好介意

97絲
Sweatbae

啲94巴絲走曬來爆tg都唔去94Post吹水

id呢？

搵我？

90後才俊，但無乜收入。
岩傾就加，放工先得閒。

95巴 係美國做野 想識多啲朋友

97巴

好悶想搵絲打長傾

@Jamesww